有冇人覺得呢句嘢可以概括好多解釋呢？

句嘢就喺

三軍未定 , 糧草先行

歡迎討論.